咪撚再話女人係雞！

女人點會係雞！我覺得雞好應該尊重，一買一賣，好公平公正，有時超時佢都唔會同你計到咁足。

但一個收兵既女人，雞都不如，玩弄人類既感情黎換取物質上既享受，攝取被愛既感覺！

咪撚再侮辱D雞！

你個殘廢人收爹啦

做咩啫你

真係有道理就去fb講 寸爆d臭雞